咁怕沖，我地有咩好輸。

我地有咩好怕。後生一代有咩好輸。
上流機會無。
住屋無。
選票係被閹割。
自由。。即將無。。

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

真係無咩好輸
但大家只係潛意識怕比人拉
但宜家人多就咩都唔撚驚！
出泥幫拖呀！

大把野輸